\documentclass[10pt]{beamer}
\usepackage[francais]{babel}
\input{ressources/package_pres.tex}
\title{Projet UF Infra \& SI}

\usetheme{Warsaw}

\begin{document}
%First Pages
\maketitle


\AtBeginSection
{
	\begin{frame}
	\insertsectionhead
	\end{frame}
}

\section{Le Projet}\label{sec:projet}
\subsection{But et Intérêt}\label{subsec:but-et-intérêt}
\begin{frame}
\frametitle{But et Intérêt}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{ressources/prj_ynov.jpg}
\end{center}
\end{frame}


\subsection{Origine et Nature}\label{subsec:origine-et-nature}
\begin{frame}
\frametitle{Origine et Nature}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{ressources/uml.png}
\end{center}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Origine et Nature}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{ressources/logo.jpeg}
\end{center}
\end{frame}



\section{Présentation des Tâches Individuelles}\label{sec:présentation-des-tâches-individuelles}
\begin{frame}
\frametitle{Tom Aït-Ouarab}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{ressources/screen_tom.png}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Charles Leroy}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{ressources/screen_charles.png}
\end{center}
\end{frame}

\section{Conclusion}\label{sec:conclusion}
\subsection{Statistiques \& Impressions}\label{subsec:statistiques&impressions}
\begin{frame}
\frametitle{Statistiques}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.25]{ressources/commit.png}
\end{center}
\end{frame}

\subsection{Pistes d'améliorations}\label{subsec:pistes-d'améliorations}
\begin{frame}
\frametitle{Pistes d'améliorations}
Ajout de Nextcloud à HIVE-distribtion.
\end{frame}

\end{document}